【7警裁決】高志森fb辱罵法官「狗官」 吸藍絲留言跟住鬧

7警案今日終有裁決，裁定各被告有意圖而導致他人身體受嚴重傷害罪名不成立，但交替的襲擊致他人受傷控罪則全部罪成，另外第五被告另被裁定普通襲擊罪成，各人須還柙。導演高志森疑不滿裁決，在facebook辱罵法官，斥「黃絲法官偏幫亂港反港份子」，甚至形容法官為「狗官」，指「本土港獨暴徒縱火、打警察、破壞公物，狗官就輕判、甚至判無罪，實在偏頗至極」。

其侮辱言論竟有大批藍絲留言力撐，有人形容「黑暗司法」，反問警察如何再執法，又指裁決「無天理」。

算唔算藐視法庭

算唔算誹謗 同埋 不誠實使用電腦

有冇得告藐視法庭??

叫佢用返微博算啦

律政司係佢地既人, 佢點講都冇人告架啦

「黑暗司法」係真既, 唔係點會俾你拖到兩年
仲有朱經緯未找數呀

點解佢地唔去旁聽
唔滿意立即向法官掉蛋 ?

如果咁都入到佢,高登連登仔比佢衰多兩錢重
仲有你地咁同撐廿三條有咩分別

利申：超憎鳩志森想佢快撚d死

算

X2
藍絲狗中既極品

呢條正一奶共狗

支那人真係蠢到成隻豬咁
人地判襲擊已經輕判喇

講兩句都唔畀咩
咁都入我洗定個屎忽都得啦

利申：反社會廢青

真係好黑暗， 犯完法等成年先有定案， 仲唔駛做有糧出

咁堂費都好金下
重要請清洪
都唔知筆錢邊個出

納稅人比8成
無睇新聞？

呢d仆街死左都要掘返出嚟鞭屍

仆佢個街
做狗有主人養
真係好

為左出名可以去到幾墜落